賣酒人說: 哎呀，別試圖捉著流沙

為何你要捉著流沙，看著時間在指罅中流過？（書藏在沙下）
為何在失落的沙漠中尋找失落的書卷 ? （我沒有靈魂）
為何半日滴水不沾仍在埋頭苦幹 ? （這是必須）
你在尋找真理嗎？（不是）
你在失去甚麼？（時間）
為甚麼？（有些時間總要被消耗呀！）

我故意來買酒，只是作為 HKU EnF 學生，應該了解市場的啤酒價格…